美軍再襲巴格達伊朗勢力 據報擊中民兵車輛

繼日前空襲伊拉克首都巴格達機場、殺死伊朗革命衛隊特種部隊指揮官蘇萊馬尼後，美軍再有針對伊朗舉動。

報道說，美軍向巴格達北部塔吉郊區發動空襲，據報擊中兩架伊拉克什葉派民兵部隊「人民動員」的車輛。「人民動員」被指與伊朗關係密切，長期接受伊朗訓練和支援。

半島電視台引述「人民動員」表示，空襲導致6人死亡，包括救護人員，但否認車隊內有高級指揮官。

伊朗早前就蘇萊馬尼遇襲身亡，揚言會嚴厲報復。

WWIII

I'm ready WW3

來吧~ 大混亂~ 特大災難~
已購入大量丹麥韓國午餐肉

R洲呢

以戰養戰
Vs 摺被老解

有德國依個左膠國喺道 唔洗諗

伊朗被打爆 中共就會驚

巴基斯坦點解會用巴勒斯坦旗

侵侵：伊朗肯反擊未？好撚悶